未訓既咪入嚟傾吓計囉（181）

我又要爭住做樓主

yeah

你尋日個post沉左未

光復香港

失戀者留名

我同佢研究過，Android版果粒emoji比較核突
iphone 版無乜野

未 都仲有啲既 最好上熱門

蛋蛋報到

時代革命

如果係星期六23:59前到200就好了

水泡留名

大家都要支持住，知無
我哋要煲底見㗎！

蛋仔

我都係水泡

唔會咁快呀嘛

我地推快啲就一定得

德仔咩事

啊 死黑警！！！

我都係胃痛 中醫西醫都睇過
最後排左20分鐘急症 食左2星期藥好返

身體係你自己嘅希望你會顧下

大大力咁推

香港人 反抗

蛋蛋嘅朋友就係蛋蛋

黎啦黎啦燃燒生命

又唔做嘢

唔追post了

fuck the popo

欣欣

小心身體呀
一定要好好調理
小病積得耐就好易變大病

我都間中胃痛，成日腸痛

失戀

我都放棄咗

靜係去過機場同罷課，未去過發夢，覺得自己好廢

要飛住黎追了

每個人都有自己嘅崗位

又係蛋

做twitter手足 試吓新嘢

蛋 全部都係蛋

又唔讀書

笑鳩人失戀

160個啲我都追追下唔追了
對上一兩個post或者會追

三粒蛋

點解香港可以變到咁痴線
黑警可以周街打人搶錢
拉入去可以非禮強姦殺人棄屍
但自己咩都做唔到

每個人有自己崗位，得閒就用半個鐘去twitter share文宣啦

各有各做啦 keyboard fighter都有好多野可以做

我只係着黑3 落街叫口號 是咪好廢

我無呀 你唔好亂講

又廢

唔係，盡力就好

請相信世界有公義（不過可能我地有生之年睇唔到）

sleep is for me

嘩! 呢首歌清朝架bor....

世界卷起chinazi之風
證明乜都有轉機

公義同社運人士一樣,都係會遲到

分享下？

you is the weak

上次睇住popo上車諗住走 啲街坊叫得勁大聲
好團結
真係屌住黎走

Hello

而家燒到其他國際品牌,場仗有排打

hi

We're far from the shallow now

珍妮呢

唔緊要，我地今日做既野可能無用
但我地就係做緊梁天琦當年做既野，將革命種子播種，有朝一日會有人替我地收成

Come on anti-chinazi！！！

每次行動都會造成蝴蝶效應

JJ做咩咁話自己

遲d新屋嶺隔離起反恐基地
集中營不遠矣
港共中共要將革命種子起根拔起

依個真，就算衰左，我地都盡左力，留返條命見證共產黨倒台啦，我相信死之前會見到

所以要多啲上街抗爭遊行
打柒班黑警！！

蛋蛋 我喺度呀

Mon u

J型水泡
你今日坐左未

真 就支爆了

多謝你呀我都愛你

不自由 毋寧死
波蘭比人滅左N次圖一樣存在
信念係唔會被拔起的

Hi

好sweet

我都有諗關唔關事，但因為一直都有胃病好難知道有冇影響/加重。中醫一直有睇，但反反覆覆，努力改善生活習慣中

講左好多年
而家外國公司要喺中國搵錢,唔理公義同自由了
中共證明左錢真係萬能

獨裁國家壽命唔會好長
體制既問題，同人種優劣無關係
利申：三十七年歷史研究生

但會由主流民意變少數民意

HI

掛住你呀

Hello 妹妹

Hey~

係! 波蘭人真係堅強不屈的一個民族,
仲有係波蘭定居的猶太人,
睇佢地D歷史真係心都實埋

飯飯 愛你

有生之年見到中共倒台係我最大願望，真心希望香港人等得切

只要美國當左支那係蘇聯咁樣既敵人
就會有新冷戰出現啦

依首好好聽呀幸幸

鋼琴戰曲係我女朋友最愛的電影

歷史研究生?

新人留名

珍妮 我都愛你

我都係呀蛋姐姐

我都鍾意，仲有schindlers list

hi
歡迎你加入一齊傾計

係咪對萬寧妹妹心動

你今日唔洗訓啦

11月5號有The end of the fucking world 2

係蛋姨 應該得我一個唔係學生都可以傾咁夜

成日都要借啲意提自己女朋友
講得多就多咗㗎啦

我都唔係學生...

Can't wait

鳩up

Hello 又多個妹妹

希望啦
但同歷史唔同既係
而家美國佬都喺中國搵好多錢
佢地一定想喺唔阻佢地搵錢既情況下制衡中共
咁就難好多了

嘩! The Pianist高汁!

Jdai都有睇

嘩呢套睇到喊 人艱難時扶持嘅精神

兩套都係真人真事改編，正

要
我說好的沖涼到而家都仲未肯去

唔好沖

Hi 姐姐

正
到時買返1個月Netflix

我女朋友都係咁同我講

咁又唔得 會臭

你好

佢話賣埋架車可以救多兩個果幕我睇到喊

唔係架 我都唔係學生

幾好聽

架架有taste

又多一個飯飯

chopin my bbg

我做無業全職師奶都未唔開心
你唔准唔開心

關心多啲我啦

我係學生
但我都照傾咁夜

直接講︰我想你關心多D我, 然後舉例

個一幕都係我咁大個第一次睇電影睇到喊，好慘，係個啲時候更加意識到生命既重量

間唔中就sweet
提得多就造作左架啦

飯飯

好多新人

最後個下槍聲好頂癮
仲有其他劇我都等緊續集

聽朝先沖啦

失戀又有乜好怕喎

真

係
要關照下新人先

名名

我失戀

做咩？

幾時關照下我

That's right!!!!!

我接受唔到

失埋婚tim 啦禾

新人揮手區

貨金

你有冇關心過我

楚B好多粉絲

你知唔知呀 依啲咪無良心囉！

咁就而家去沖
即刻！

珍妮

以後要叫你做萌萌

唉屌兩點半

哈囉

生命滿希望 前路任我創
個電視廣告

吹咩

Hi 妹妹，我是 jedi

點解有兩個飯飯架..仲要都係蛋包飯

cls

我有架
我當你係我寶貝

分身

你地知唔知條女拍果陣23歲

連我自己都覺得自己老屎忽左

辣嬸我失戀

其實佢講得好啱。。。睇下當事人諗唔諗得通

幸幸

好多人呀

生命滿希望
前路由我創

包包

真 我超老屎忽

你等多陣四點
實集體呻聽朝返八半

媽咪多粉絲好正常
我係其中一個

哈囉 我叫冇頭緒改咩名呀 多啲關照我

柔B

我今日聽得最多嘅說話
見係德德你 我忍

新人在此

你多粉絲

又唔好成日講 搵次大家認真傾下嘅時候講啦

我都係

架仔一唔一齊

我訓教先 留低你地班cls係到

咁邊個係真身

再恨的 再傷的 終究會遺忘

連登有愛

hi完潛

冇得救咩？

獨獨

呢度正呀嘛 齋呵唔鬧嘅post

好會睇住你架啦

我中意你多啲

少少你要支持住

繼續扮

我都係楚b後援會嘅榮譽高級會員

冇啦。。。。。。已經兩年了

原來分開就係咁簡單

兩個都係真身

收到！

新人

耶～

咁晏先蒲頭

早抖

就快支持唔住我有d肚餓

真好

你是我 我是你

係

Yeah多謝謝幸幸
有冇雞翼食

幸b

德德 我做你樹窿

唔可以po食物相!!

yes

你乖就請你食

今日終於明白咩叫失戀既感覺

你依期好紅喎 咁多fans

好老呀我

我之後先知,佢根本唔似

你冇嘢吖嘛
利申已婚人士

呢隻咁盞鬼既
之前冇留意

媽呀我好l亂呀

好食到仆街

好亂 好多蛋 好多飯
又有閃光彈 又失戀
好驚驚驚驚驚
準備訓了
聽日再講

隻腳瘀到嚇親班fd

好可愛

我幫你沖

你好呀A夢

呢樣真

耐左你就唔會覺得

咁你去食野先我聽日先安慰你

當有人教識我咩係愛既時候
我就識得分享俾人

你都分唔到？

冇野冇野，要過都過左，做人應該要向前看。。。。。

整定嘅。。係你就係你。。。。要黎就要黎

媽咪晚安

joejoe早抖

尋日見到無買下次試下先

又要講多次
多謝楚姐英明既領導

晚安

做咩呀 幸b

不嬲好乖架我 你問其他人

我好眼訓

好大達？

屌你我成日食
7仔做緊30/2

Shit.......要渣車出去買

15蚊一條

個個都好好 好善良架

成腳都係
內側都有

邊個教你架

點解會瘀我成日都撞到膝頭哥

聽朝6.30起身 瞓瞓吓醒咗

拜拜你條尾

多謝你幫我改個好名

眼訓啦聽日話你知

好貴

你都係呀唔係咩

ok都一樣

楚B晚安

以前返學成日食不過好貴

發夢撞到

飯飯隻手仔

個個都頭髮長長

德叔做咩呀 講嚟聽吓

瞓覺。。。。。早抖

唔好咁啦

有錢真好
施捨啲俾我

有點想他

有咩聽日再講 好眼訓

早抖楚楚

你又知之我妹妹

睇下有無見證人先

我分到呀又會兩個個名咁似
喺同一個po

Hello可愛豬

是咪想J

J出血

客咩氣 連登一家親

？？？？

想發洩 揾人傾下
可以揾珍姐

睇字都覺得痛

每個po都出現一次嘅金句

好啦 早抖德叔

好似比人家暴

好賤呀

唔好將我同佢隻手扯上關係

酒店冇雪櫃係咩料

唉屌跨欄都會
Btw 見過有手足已經熟到着西裝返工都跨欄過馬路

楚b 早抖

我好乖架

所有愛過我既人

瞓晒 有冇未瞓嘅幫小弟證明吓 事成分半隻雞翼比佢

好啦早抖 德德

欄唔難跨
係真係成日唔知撞咗去邊

幾耐啦？

幸姐

你隻手姐係佢隻手 佢隻手姐係你隻手

飛機撞紙鷂

麻煩各位老patpat繼續當值
細佬我都早抖了

琴日先講完

係記得我果句喎 心事哥

珍妮好正能量呀

Bookmarked

你個名咋

分一啖比我得唔得先

你會唔會係住平價酒店先冇？？
出得黎遠啲旅行 俾貴啲錢 有間好啲既酒店 多設施咪仲好

一個叫飯飯 一個叫萌萌

講開又講
啲長輩問點解我哋班後生全部瘦曬
冇人敢答

人地怕醜

如果你地突然發現左自己有英籍/美籍，你地會唔會走？

記著了

我都想食

係
今日講起都一樣咁正

唔會

囡囡

好

好想搵人傾下

減肥

珍妮冇份食

見大家咁頹咁灰
想分享下俾大家 感染下大家

生活好攰

喺到！

有後路會行得更前

我來

即刻食住上唱衰藍屍...令長輩更黃

多謝珍妮

CLS

YOU FUCKING WEAK

一齊挨

你個名
攰嘅時候要抖下 知無

唔走，除非要著草

加油加油！

點解喎

為左同popo捉e因

咩幾耐？

幫你打打氣
我琴晚都喊完 入咗呢個post勁多人陪住

唔知架

以後要叫佢囡囡

路蛇

有冇人開始攰，原來就算你擺哂心機去發夢，生活上其實問題仲係有好多，仲係要煩讀書煩錢煩女人

你個名

每日既生活重重覆覆 渾渾噩噩
已經唔知上次開懷大笑係幾時

呢度有愛架

好慘wor
咁咪次次買完野都冇得放落雪櫃

係
問題，原來真係天天都多

珍妮陪咗我好多晚

名名 洩

你地淨係識諗後勤絲
我地啲前線絲點算

有...

笑完又點
當自己一直嗰陣
啲負面情緒

名名又恰珍妮

同後勤巴啦咁

合埋眼有發小小夢但係仲係清醒 屌

唔係架 我乖架我
最多一齊食啦

萌萌佢蝦我呀

某

我娶

你好衰呀

冇呀 唔係呀 誤會嚟咋

唔要

好
一條雪條 三個人食

我長期當夜更

靚就娶

冇呀
我地一齊食雪糕啦

好yeah有雪條食

舊電一直用就要差, 差滿有係一舊100%的電
人生就係不斷差電

大家攰
休息唔好諗咁多
差完電再

算你啦

一齊食都衰...

我靚

好啦

咁我啦

[member]所以我一定要繼續出
我哋一定要贏先可以推翻 救你
手足[member]

加 tg

唔靚呀！！！

Yeah我咬咗先

janjan成日示愛

依家原諒你啦

在心中

我娶架喎

攬

萌萌

ok

睇過？

無人欣賞

掛住佢

濛豬

唔講咁多 沖涼先
咁快又3點

認真絲嘅唔好企咁前

.

第一次入呢啲post啊
之前成日見到有 不過都冇lm過
真係太負喇呢排頂唔順

真大家都攰巴打加油

做咩呀巴打

假

一齊打波

屌你又偷偷地加粒句號 係咪又想我以為個mon污糟左

之前發夢開頭都有朋友陪
耐咗就變返得自己一個
好彩每次出黎都會有路人一齊行 互相照應
大家齊上齊落既感覺真係好好

呢到人都好好架 全部人都怕比溫暖你

@usernamenoner

晚晚都喺度㗎我哋
你想呻就出聲 呢度歡迎放負
最緊要呵番你

我明白
有一次真係好彩走得甩 掹掹緊
從此之後都係中前排左右了

有排都單拖

ai但點都要繼續

聽朝要 gym, 我瞓覺啦, add 我

屌撚住

有事喺度講 好多人會覆你！
大家加油！

成日有巴打同我講叫我退後
之後我就好聽話行後咗跟大隊做野

做咩受傷阿

撐住！
煲底攬哂每一個人！

早抖
Add你咩？

屌緊

乖

原來下年中秋係10 1....

大家聽日記得慶祝國慶

要同我哋失去嘅每位手足過中秋

台灣

呢幾日...

連登進化都今日
大家都不斷在學習中進步緊
攰要休息
有力氣自然可以係自己可行的崗位上發揮

唔好放棄

做乜

我地會係你身邊 點都唔會係得返你最後一個！

收到！香港人一個都不能少

好幸福呀

叫你add佢

搵你喎好似

我搵你

金水最新post個手足
疑似叫韓寶生個位...
仲未搵到
睇完個post好心噏

大家應承我
除咗一世唔原諒黑警之外
堅持清算黑警
一個都唔可以放走

識就識到 pool就

搵未

緣份既嘢 好難講
慢慢黎

覺得自己係廢青 一事無成到底有咩意義

一個都不能少 要齊上齊落
光復香港 時代革命！

7月時
有個來自非洲的同學同我講知道香港的事
佢第一句同我講︰"你地香港好幸福"
我即時想屌佢(但冇)
之後佢話
因為佢地係非洲有乜事
執法者點橫行都冇國際新聞報導

邊個係你

..屌
非洲有時好似已經成常態
所以都冇咩國際野講
佢咁講好sad

唔加個comment 會好短

覺得自己乜都唔係？
唔好放棄 諗到咩想做就去做 最緊要唔好後悔

香港比起佢地係好幸福但唔代表香港嘅問題唔嚴重 只係進程問題 我盼望有朝一日全世界都可以開心快樂自由唔分彼此

依個真，死幾多人只係數字

由細到大 冇樣野叻 成日卑屋企人話我蠢

🥺

咁你覺得自己有乜叻?
(諗時要對自己寬鬆D, 不要mean)

我以前都係咁諗 成日都覺得自己樣樣唔掂
但係有好多野原來真係唔係侷限技能叻唔叻㗎
有啲野係冇得量度既 你唔好太睇少自己

讀書唔叻 個人又蠢 可以做d咩

男朋友話我做家務叻 算唔算叻

有男朋友已經證明某方面比人欣賞緊

屌你 人地話你係乜就係乜？
唔洗理人講乜 你就係你 你都信自己唔得 邊個信你得
要加油呀青

讀書唔係決定一個人成就！！
增值下自己 唔係學術上 講緊生活或者經驗
比自己眼界睇得闊啲

係架! 我成日都話我叻過愛因斯坦
因為佢唔識寫中文同講廣東話

沖涼先 一陣再見
仲有苦水未呻

之前聽人講話廣東話係世界上最難既語言！

早抖啦
一陣7點又起身

得返三粒鐘 你點頂呀
聽晚早啲訓喇 晚安

沖完涼舒服曬

呢啲simple little joy真係好開心

真 今日食左西多都好開心

又食西

屌你馬狗

今日執完嘢好整齊都好開心

what is simple little joy

強逼症？

夏天盡頭感受到秋風
沖完涼嘅清爽
出街幫到人
食到想食嘅嘢
真係好微小 但又好幸福

做人冇理想 冇大志 我都係做鹹魚好

俾你發現左
啲嘢咁整齊真係好有安全感

男仔多數鍾意d蠢過自己既女仔？男朋友樣樣都叻過我 好唔開心

我已經係一個壞左既人

見到係幾舒服既 但唔會逼自己做

你個嘢壞咗啊

本身遲大到 點知啱啱落到去就有巴士
放學買麵包 我最中意食既咁啱賣剩最後一個
耳機冇電 但啱啱好捱到我返屋企

好滿足

唔通搵個乜都唔識既男朋友好咩
你都可以變叻

我錯了

除左讀書 人生有咩值得發掘？

蠢係好事 蠢先會落手做實事

你張電腦枱係咪好亂㗎

拍拖係互相進步 互補的
唔好比較

其實眼界闊d係咪可以搵到食
我淨係想做一個打工仔 安安穩穩

英文都好難之前試過卑tutor日日點名話我d英文渣

同埋太聰明嘅 男仔會望而卻步
蠢蠢地都幾q呀

Simple little joy

小朋友式的快樂
我都要好好學習下

你點知的

我鍾意聰明既女仔呀

搵興趣 睇書 運動 學下新嘢
最緊要唔好比人局限 讀死書

唔好意思呀，夠鐘啦要停
唔係呢，你舊野真係壞左

好好笑

極度懷疑自己個腦開始退化 前一秒講緊既野 轉過頭就唔記得 男朋友話想我學會長大

估唔到你地未訓

真係咩
係咪因為識做人
見過有男仔朋友因為個女仔太聰明覺得自卑冇追到 但個女仔中意佢好耐

講起做實事仲sad
成日卑人話做嘢點解唔搵個最快捷既方法做 但係我就係鍾意一步步黎

英文係training
要不繼學習
進步一定會有
但可能慢
繼續就得

我覺得自己拖累佢 因為我退化緊

因為 除非你有強迫症
如果唔係張枱一定係亂嘅
冇執着邊個要執枱呀！！！

我覺得唔一定要好聰明但要成熟囉 同細路女拍拖好鬼攞命

記性差都可以叻既 想係長大係想你成熟啲？

雲妹唔好扮

You are not alone
至少呢刻有我 義士唔好比黑警打沉你呀

扮無知嘅師奶真係無撚敵

我無左靈魂

我IVE上堂都係英文
但都要努力學好英文

相處都舒服啲先 聰明既我會好欣賞
咁最後點

係想我唔好成日唔見野諸如此類 我既人生充滿意外 日日都有on9嘢發生 仲要係自製既

你又講得岩

連補習d學生都蝦我 雖然我可以叫佢罰抄

扮咩

最後各有各生活 冇下文
個男仔過唔到自己個關

不過聰明既女仔係能屈能伸 我都覺得正

佢個樣想喊個款好正
自己唔得就賴舊野唔得

執好個櫃 一錯手 半枝香水倒左落床 日日都會發生差不多既野

你恰番佢地

我晚易都失眠
一係窄醒

扮男仔

上次同個小學生補習 死都唔肯做功課 仲鬧我煩成日管住佢
嬲嬲地同佢媽咪報咗串之後下堂勁乖交齊功課

我係主辦單位就煎巴佢

唔夠d靚仔講 自從dse完 d 邏輯冇曬

習慣離開之後check清楚先？

我書檯長期一堆衫
好懶呀

要對佢地惡啲先得

咁咪幾好囉
成張床都係南法嘅香味

我覺得唔係知識上嘅聰明
識點樣同人相處同人溝通嘅聰明更重要

可以為左佢而進步姐
仲要好難搵 不過我搵到了

笑左

呢排慣咗朝早先訓
聽日洗唔洗返工呀 唔洗既傾兩句喇

上次個靚仔卑我搞喊左 因為我想佢背多d生字 佢就喊 我問佢做咩又唔講 嚇到我死 最後我好內疚 佢呀媽叫我唔好擺上心
教十堂都讀錯隻字先激氣

我就散

我真係有鳩的

應該畀人打到仆街

點解呀

咁咪幾好囉直接變做衣櫃
咁諗嘅話就好整齊㗎啦

我個cardholder 唔見左所有證件 排期搞緊la
唔想換張肉酸身分證
明明之前次次都check 就係一次 咁就冇左千幾

佢唔愛我了

高分低能緊係不了

張床有一堆先係極致 起身即刻著

好溫柔嫁 驚佢報串話我惡

我好憎人唔識睇眉頭眼額，成個細路女咁
但偏偏呢種女又受歡迎

佢有冇搵你

用書枱嘅時候將啲衫放喺床
瞓覺嘅時候擺返係書枱

倒瀉最貴個枝宜家訓教都訓唔到 好貴濃

邊個妹豬咁慘

咁貴架咩
最後都係搵唔返？

講兩句（真係兩句）就眼訓訓咗

唔惡點管得住

@魚

我d fd全部都冇笑 因為已經慣著 佢地都係教我點樣處理呢d on9野

未一齊咪覺得正 一齊左就覺得煩

冇圖冇真相

救唔救得返

名名
認真問嘅，你想一直拖落去？

突然唔愛？

報串係一件好事黎

低分低能點睇

我諗應該係讀緊書先會中意呢種女仔？
大個咗中意既類型應該會變

佢而家好幸福

睇嚟唔得

唔想啦緊係

慢慢黎

淨係身分證都五舊

都叫仲會搵你

點知佢

真
湊女咩

唔敢同老母講 驚鬧到我喊
去左報警 個差佬叫我帶passport出街 我驚整唔見 都唔敢帶

我咪係

一惡應該會冇得再去補習

sor忍唔住

加油！

我有女朋友了

dayoff輕鬆

都可以咁講嘅

女仔一睇就知咩事 得d男仔覺得個女仔真係咩都唔知 需要人保護

未必㗎
蠢蠢地咪話得意
到一齊咗啦相處耐咗就仆街

有幾低能先

你有無諗過分開下

我去旅行返香港臨上機唔見咗passport
好彩過晒關 又有身分證係身邊 先返到香港
之後發夢又跌咗銀包

試過 結果d衫越積越多 全部拎返去衣櫃（都係唔會摺）

有 但唔捨得

你咁拖拖拉拉只會更加唔甘心放唔低

好多證件加加埋埋
冇啦 4號唔見 d人就算執到都唔會拎去我學校 因為太遠

聽朝6.30醒救命

死路嚟

唔係呢種
係有種女仔呢，個個四周圍嘅人都feel到個氣氛或者對方對你有不滿，都繼續chur

訓覺啦ching

瞓唔到

我呢個老野太耐冇出 真係唔知係邊個妹豬 下次記得call我出黎睇下個妹豬點解會同雲妹一齊

你諗下 就咁一舊舊擺啲衫會巢
摺咗就可以著直嘅衫

冇啊 不過都唔太緊要
應該係退稅嗰陣漏咗

頂你臨訓先見到呢個po

何解？

冇上巴士搵？

奇奇嘅經驗話我知，到最後只會更辛苦

Wow

仲有兩個鐘

肯德基

待人處事我ok既
不過就係d失雲野太多 所以我中學有個朵叫no brain

浮仔釣咗條魚妹豬返嚟

咁你男朋友一定好幸福

hello

同女朋友一齊5年 我啱先asso上返yr3 生活好平淡無乜特別
我係佢初戀 但當初無曖味就一齊左 一齊之後先磨合直到宜家
但咁多年嚟大家都知性格好唔夾 早排佢突然認真mode同我傾計 話大家又無興趣一樣 又唔啱性格 我又俾唔到新鮮感佢 雖然佢話當係傾計 但聽到真係覺得唔好受
感覺大家為左呢段感情 純粹已經變得只係唔捨得
假若再過兩年出社會做嘢 我地兩個再有環境轉變 係咪只有分手收場。。

利申同佢傾完嘅結論係大家試吓搵新鮮感。。

最近好習慣一個人

每日都在反思 點解自己日日都有唔同既on9）野
會卑人話蠢 話下話下 都覺得真

我當我男朋友仔咁湊 我有嘅話

即時係個度叫佢地幫我搵啦
但係都係搵唔到 最後報失就算了 趕上機

巴打女朋友起碼有同你傾仲肯同你一齊解決 要加油呀

我又笑左
咁都冇乜野 唔會激嬲人先

冷靜下先

女朋友心 海底針

願者上釣

見到佢阿媽本身想放棄佢 因為補左個半月都唔識 結果佢又開竅 突然識曬

有個好大嘅心結係 兩年asso佢無陪過我過
因為佢玩足兩年Dansoc

係學生證一舊 八達通又見面唔知幾多 銀行卡 信用卡

唔好嚇我

自己一個頂係真係幾辛苦
但係佢有冇嘗試去再加把勁呀 咁樣好危！

師傅要去黃大仙睇睇

我地兩個可能都要去睇下

過去就由佢啦 最緊要係而家佢愛你仲肯同你行

好似拍拖但各自去玩咁 咁拍黎做乜

想係前線捉個單拖手足做女朋友

填補下心靈

想下算

試過漏左野係樓下一個鐘先知自己漏左 好彩落去搵返 結果就係卑人拍片 不過今次搵唔返了

agree

我叻過愛因斯坦了

舊街角點睇

學到野

愛因斯坦A0咩？

舊街場？

姐係屋企人寵壞 要佢卑人鬧次柑 先會收斂

我都想問

佢結過兩次婚架

我都明過咗去就由佢

問題係 佢試探性咁問我
有冇思想出過軌
有冇想像過同其他女仔一齊

我都即刻同佢講 大家傾得咁白

當然即係佢都想有新鮮感

我當面就同佢講 咁好危險喎段關係

尤其係男仔需要自尊心 想保護女仔

真
想一巴摑落去

笑死

頂
我認真左

發夢可以識到人既
總有機會

等奇姐介紹

巴打我都比唔到咩意見 事關我太廢了 只好為巴打打氣

社科毒L 不需要直既衫

個司機話幫我搵過 第二日去個陣佢叫我打電話去總站

呢排日日soc tee得閒踢拖返學
放棄自己

最好笑係呢兩年應該各自去玩
但係因為我好痴身
雖然大家環境唔同

搞到大家都唔放得開

例如我會喺學校做嘢等到11點或者凌晨去接佢Dansoc跳完舞

Is ok thanks

搭返同一條線上車搵 睇下有冇攝住左嘛

奇姐招親
大家快d黎

單拖發夢真係好辛苦
見到一單又一單被自殺既新聞都好辛苦

不過從來都係得我一個人係度面對同承受

攰喇...

好想有個女朋友會support下

利申未試過發夢識人 唔做MK狗公

想知唔係hea覆 但成日上線不回係點

呢啲訓覺著
著咁短返學唔自在

自己都不能相信自己咁蠢

專心做大事
提高警惕
緣份來到時阻不了
順其自然 不存歪念

社科jj

同你幾好傾 但你只係咁多個嘅其中一個

你以為你釣到佢 可能係掉轉

有冇得進一步

執緊行李番英國
香港呢幾個月真係發生好多事

單拖好辛苦

因為唔見證件 卑老豆鬧 鬧完仲鬧左交

真 佢執到啦

好難講架喎 講多啲先知

你唔會係一個人㗎
我呢排都係一直自己單拖出去
你個種無力感 真係明

去到就唔好諗咁多 畀個心休息下

我文科呀準備出黎乞食

我就係咁樣成日卑人笑
我唔係特登搞笑

緊係會啦 帶件羽絨去邊呀你

mean人我最叻

我係運動爆發前幾個月分左手

真係覺得失去左個support自己既人

咁都幾好呀

mean下我

我A380

之前都普通朋友咁

咪埋眼 返白眼 la

呢幾日都病緊 啱啱咳醒咗
入咗廁所一咳 成擔血咳左出嚟
而家好撚驚

大男子主義 真可怕

已經休息左兩個月 其實你地真係好勁 可以堅持到咁耐，我就連街都唔想出，新聞唔想知
避左好耐，依家番去順便睇心理學家。
香港人，你地真係好叻。

奇姐招親

之前有一次又係 但係果次都係係咁咳
但係今次真係好撚驚

我補完習先知唔見左

6月到宜家咳真係未清過 好返到9成又會感冒然後再咳過
我係咪應該睇睇佢

女校需要著d 咩衫 全部都係女 個個都係摺

認真？

去睇下啦 過期野有毒的

你肯定係車上唔見？

interviews都亂咁著

我asso仔咋
仲要係最多靚仔靚女個間
開sem一個月已經唔想打扮了

咁我聽日射波算

小心身體呀

執到寶or 「寶」

london介紹你去Southbank Centre Food Market ，裡面有檔買漢堡，個包同薯條都好食到傻。

多靚仔都唔打扮下

支持

社科乞食

咩呀

放棄人生
訓覺緊要啲

魚妹仲好

原本我唔使食過期野
我朋友有哮喘又冇帶嘢

咁你而家又唔瞓

魚b最好

你太靚仔

乞食啊 對追求知識有抱負先揀社科 不過asso升完上嚟完全無心機讀

我都唔sure 不過都打過去補習個屋苑問 係上車之後唔見
個日發夢都夢見自己搵到嫁

個個都咁講
其實我連畢業都成問題
所以今次想睇心理學家改善下

mean完～

我係咪要下世投胎小心啲

因為無論邊間u 咩hon都好
唔係社工
一切社科都係一樣

唔捨得訓
然後第二日唔捨得起身
Looplooplooooop

搵唔到就冇辦法了 以後要再小心啲

魚b可能都玩緊電話

我好好的

講笑咋 做咩咁認真

現在我學會不將所有證件放在一起

青山病人認唔認自己有病？

瞓到自然醒

佢一早瞓左了

有冇人未瞓 可以吹下水

嚇死咩 咁你都知

分散投資

因為性格同習慣問題，成日唔番學又唔交功課。今年仲搞到要隔一年先可以繼續讀。
所以今次番去都係打算報其他course，入去人地lecture補番之前無做到既野